\documentclass[titlepage,10pt,openright,twoside,a4paper]{report}%,draft
\input{preamble/TU_preamble}
\input{misc_files/newcommands}
%-------------Titel informatie----------------------
%\input{titlepage/latex/title} %informatie van schrijver etc
%---------Begin Document----------------------------
\begin{document}
%\input{titel} %opmaak van de pagina en initaiatie van de pagina
\cleardoublepage
%\includepdf[pages=-]{1stphase}
\input{copyright}
%------------------Foreword-------------------------
\pagenumbering{roman}                         %
\include{foreword/latex/Foreword}            %
\addcontentsline{toc}{chapter}{Foreword}     %
%--------Abstract-----------------------------------
\include{abstract/latex/abstract}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstract}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%------------Lists----------------------------------------------------------------

\renewcommand{\contentsname}{Table of Contents}  % Original name = Contents
\begin{spacing}{1.2}  % Environment for 1.2 line spacing for contents and lists   |
\tableofcontents
 \listoffigures \addcontentsline{toc}{chapter}{List of Figures}
 \listoftables \addcontentsline{toc}{chapter}{List of Tables}
 \input{notations/latex/notations} \addcontentsline{toc}{chapter}{List Of Abbreviations}% and Symbols
\cleardoublepage%                                                                 |
\end{spacing}%                                                                    |
%----------------------end--------------------------------------------------------

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%   Arabic numbering after this               %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newpage\thispagestyle{empty}\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic} \setcounter{page}{1}
%------------Main Matter----------------------------


\include{introduction/latex/intro3}
\include{GoalsNPolicies/latex/GoalsNPolicies3}
\include{AS_Is/latex/AS_Is3}
\include{issues/latex/issue_oplossing3}
\include{oplossingen/latex/solutions1}
\include{oplossingen/latex/solutions_second_phase1}
\include{oplossingen/outlook2}
\include{conclusions/latex/conNRec}

\setcounter{tocdepth}{1}
\begin{appendices}
\include{appendices/latex/oee/oee}
\include{appendices/latex/effect}
\include{appendices/latex/Flowchart}
\include{appendices/latex/input_kpi}
\include{appendices/latex/Prod.times}
\include{appendices/latex/resourecen}
\include{appendices/latex/systemmodels}
\include{appendices/latex/GMP}
\include{appendices/latex/6sigma}
\include{appendices/latex/critical}
\include{appendices/latex/FMEA/fmea}
%\include{appendices/latex/RCM} niet includeren
\include{appendices/latex/riskmatrix/risk_matrix}
\include{appendices/latex/smed/smed}
\include{appendices/latex/eddy/eddy}
%\include{appendices/latex/SOP/SOP}
\end{appendices}


\nocite{*} \addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliography}
%\bibliography{scriptie}
%\bibliographystyle{mstduco} %apalike %h-physrev3 % ducobst
\input{Master_thesis_duco_Abbott.bbl}

\end{document}
